既然我地係命運共同體

大家而家都好辛苦，可以一時意志消沉

但唔好掉低我地好嗎？